狗鐵高層真係戇撚鳩

依家係想你咪撚壞
你出黎講 擇日半價

依家想慳果幾蚊車錢呀

你話太撚多人，行車系統超出負荷，取消廢老兩蚊優惠，我即刻拍手掌添呀。

屌你老母，半價。
小恩小惠，留俾你做帛金啦
屌你老母

港鐵今早(16日)有4條線出現信號系統故障而服務「冧檔」，至上午11時45分才能回復非繁忙時間服務。港鐵常務總監金澤培、車務總監劉天成下午會見傳媒。劉指，過去幾小時，訊號系統穩定，下午4時起已慢慢陸續加車，稍後到黃昏時間會加密到2至3分鐘一班，但會保持警覺，加派了200名同事在不同車站向乘客提供協助，亦有同事在設備房候命，倘系統出現不穩定，能即時處理。至於系統故障真正原因，要今晚收車後才能做詳細調查。

劉說，黃昏時段系統或有不穩定，乘客候車時間或會增多，希望乘客預留多點時間乘搭港鐵。今晚收車後會下載收據，以了解今早區間電腦的表現。

金澤培稱，會擇日提供一天半價乘車優惠。

佢個名說明一切
今次
擇日
賠償

屌

市民係要行車穩定而唔係小恩小惠

咁多無線記者主播入去港鐵做公關，原來同個台一樣咁廢。

Who?👀

有一個叫郭麗婷，之前同馬時亨去西九站
今日蒲頭個位叫黃家俊，雖然做過有線。

做得無綫都好打有限啦
垃圾公司請垃圾
個腦裝屎

做晒走狗

係咪有班gay佬好迷戀果位

半價 壞車

邊個?

免費唔撚得既

你話黃家俊？下面係尋日蒲頭嘅相，中間個位係佢。

至於係唔係gay佬好迷戀，我唔記得了。